[YouTube做野] 封鎖咗210個散播香港示威假消息既頻道

JUST IN: YouTube disabled 210 channels for Hong Kong disinformation

Source: Bloomberg

In a statement, YouTube said, "We discovered channels in this network behaved in a coordinated manner while uploading videos related to the ongoing protests in Hong Kong"

強烈反對外國勢力打壓中國人嘅言論自由

封咗啲洗live版嘅煩膠bot未

210 Channels!!

封左D翻牆生番未

想知個幾個比支那收買左0既鬼佬Channel 有無被Ban

官方消息：

New York Times:
- YouTube did not specify when the channels were taken down.
- The channels that were removed were “consistent with recent observations and actions related to China announced by Facebook and Twitter”.
- YouTube did not address in its blog post why it made the disclosure days after Facebook and Twitter had revealed their findings.

BAN 左

德政

Ig 呢?

陳怡？

問豬西伯格

只係封禁咗明顯由國家組織既假消息頻道，個人頻道應該冇影響。

好彩開po前去最新check有冇人開po

我真係好想封咗陳怡果條八婆，我真係唔明佢受咗咩刺激變到癡能左線

咁多social media 都做野。唔通真係trump trump出聲?

何志光係咪本土力量嗰個

支那將會繼續搵paid actor扮獨立頻道播毒

GOOGLE 終於生性病母倍感安慰

收夠廣告費再斬大陸哩一刀

仲有啲廣告呢屌你

屌你老母 google做乜撚嘢？

屌幾年前唔識野捐過錢俾佢
見到本土兩隻字盲中中

封撚左央視先啦
翻乜撚嘢牆
仲有用埋d on9大陸式廣東話字幕

有無停埋果啲廣告

nice

睇下今次班大陸哩會點講

小馬識途

要跟Twitter禁止 state-controlled media 賣廣告

當美國總統同副總統一開口，全球風向完全唔同曬

擊退五毛人人有責，依加一見到簡體字五毛就即刻㩒report，都廢事同班生番嘈，不過單靠幾個report唔知夠唔夠力令佢地ac即時封鎖

同毓民因為梁天琦反咗面
之後想投靠左膠應該唔騷佢
最後投何君堯

幾時到陳怡

封鎖Tseries未呀

同毓民反面之後選舉支持左膠不過唔理佢之後再投何君堯

中國人channel, 最高汁係文昭

原來師兄睇到

邊個ch比人ban左？

好似兩個何生仲一齊叫雞

之後班大陸閪實走出黎話與你們立場不同就禁止發言，這就是你們所謂的言論自由？

熱門好多5毛殘體channel

呢個八婆陳怡要大家家一齊合作，入去每個video, 先pause(唔計view 數) ，再report 仇恨言論先可以ban佢老母！

呢件垃圾典型又要奶共坤班藍絲帶錢又要戴頭盔
根本冇料扮四條攞啲港人講地假新聞然後覆述一次
樣又衰唔知邊度嚟勇氣話自己靚女
成日話同黃絲帶辯論明明大把人想同佢辯論就淆底

Ban 210個少左D,隔離Twitter 都ban 廿萬

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海
0
0

光頭佬仲未收皮 去report佢
Nathan Rich

仲有哂胸片，教你着Bra，仲有做完美容療程話自己靚左。
我理解唔到我之前點解會睇佢既片,OMG

推

google都開始做野
唔係美國政府個邊施壓都唔信

快lun啲封鎖果件肥婆陳怡
明明自己個妹係幫手支持韓國民主化光州事件嘅人
佢自己就故作高深不斷散播假消息
依啲人內心扭曲得好恐怖
快快ban左佢

Nathan Rich

嗰個火鍋大王仲未ban

must watch

做得好

琴日先見到廢老用youtube睇鋼珠射爆眼球論

陳怡、何志光！希望香港youtube識做

可唔可以封埋星島中文電台？依個channel勁多fake news。

老屈尖沙咀傷眼少女

林卓廷帶隊入元朗搞事

CCTV個仆街channel有無？

push

成個月，唔多見效。如果今次youtube都睇漏眼。都好難搵到佢個channel三次警告即停嘅機會

做野! Report!

係reddit推

好

一邊刪陳秋實律師既微博一邊譴責twitter fb youtube打壓五毛言論自由
共匪真係好無恥

收皮啦五毛狗

!!!!btw要攬實機師空姐空少地勤呀！我地

要贏！
唔可以輸架！！！

屌你，尋日檢舉咗幾個護旗手，無一個封。
FB根本刪除得唔多五毛帳戶，個D港人講地、香港G報、撐警、點新聞、炸版五毛，大把人檢舉，一個都無封。

終於做野，撥亂反正

邊有咁少

應該要停止接受state backed media 廣告呀

仲有好多垃圾YouTuber

個個光頭佬

呢條火鍋大王已經整咗四條片抺黑香港，次次一整香港片就300k+ views,其他垃圾片得果百幾view, 留言清一色共狗打飛機
大家禁入去10 秒前stop 左條片好似唔會幫佢賺view 數，快report
reports 咗勁多次都仲未Ban

美帝進場

已經停左佢廣告收入 不過支共會繼續養佢直至支轟牙

( Show Blocked User - 超級毒能 )

用支酷視頻啦屌佢地

Push.

幫下手幫下手幫下手

Hide Blocked User - 超級毒能

抵啦

幫下手

所以唔好成日對住呢班奶共狗講乜鳩STOP MAKE STUPID PEOPLE FAMOUS，一來呢班狗喺放流料影響港豬，二來仲可以賺錢

緊係要唔俾佢報假新聞，一蚊都唔撚俾佢賺啦

好波youtube終於做下野

製造假新聞梗係要ban

Btw 陳怡仲未死呀
大家就黎唔記得左佢
入去比dislike ah

啱 fake news

Still alive喎

咁封左未啊？

全世界開始反擊共國

Push

集體 port 佢

美國瘋狂做野

This is far from enough, Google

呢d封唔晒
不過佢地破壞力唔大所以冇乜所謂
關鍵係d fake news影片

仲有華記正能量

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

德政唔好俾佢停

啱啱即刻上YouTube search 陳怡
仲係度

文宣組反擊

#ChiNazi

其實擺明係制裁緊大陸造風向，陳怡、火鍋大王果啲我都睇過，陳怡既觀點完全就係中國官方既觀點，而且佢突然轉陀愛國比人睇穿哂佢貪錢啲仆街野，所以我覺得無營收已經係最低消費。而火鍋大王仲痴線，佢好撚聰明但係啲言論以陰謀論居多，呢條友既片如果普通市民睇完都可以變深藍絲，但睇啲你熟悉既事如反送中就知道佢既point站不住腳。

美國大選 fake news 戰 預演

開channel 幾分鐘咋
我一日都開到呢個數
除非p牌制
滿幾多日先可以upload片

D廣告有冇ban埋

陳怡果個呢?

正

係時候report喇一齊

終於做嘢，日日report啲濕鳩fake news都唔撚封

有冇ban埋陳怡？

thanks

五毛

ig 瞓醒未呀ig

我老豆就係咁

我估咋
應該google facebook twitter都應該預計美國政府將會立法規管呢d state-back既fake news/fake channel

提早做野

今晚7點人鏈

繼續report

果然係超級毒撚
假新聞都唔ban得
戇鳩仔

今朝我已經port 左hate speech

721 811

823

一定有啦
只恨力度唔夠大

科技公司要歸邊啦
依家喺資訊方面做防守
睇嚟離世界大戰

823人鏈

幾時block埋條肥婆陳怡

其實封左邊D

喺依個年代，啲科技公司基本上已經有國家規模嘅勢力
要佢地做嘢，十成有法律行動

睇weibo

抵死

止唔止咁少

一早就要，呢幾年成個中文 YouTube 都是假消息。

(轉貼) Facebook員工教你如何report page

弱智毒撚

Ban鳩晒彩色大字個d fake news channel啦

而家先做嘢會唔會遲咗啲

Nice

反共係大勢所趨

再見

你都on撚79
用人地自由黎反自由
做乜唔得bam你？
你個撚樣好拿拿林搬埋上支那

岩岩上左youtube一打香港仲勁多五毛 同誤導channels

Blocked

死毒撚
摺埋一邊啦
衝出黎柒

咁少... 做下樣.

我最鐘意屌柒d專講狗話既死毒撚

封左陳怡未

朱閪伯格咁好死？

似係你比我屌多d
你依d叫屌人？
引我笑

你no.排咁前 但講d野咁撚冇良心既
你帳號買番黎？
仲有你咁撐陳怡係咪想做狗公

連登之前都一早有五毛啦 細number唔出奇

條毒撚應該真係狗公黎
冇一句駁到我

fake news一定封
同埋支那人用乜youtube

快啦 等你呀 狗公

有冇封埋CCTV同新華社啲廣告？

講咁耐原來真係弱智

依d就係西方所謂既言論自由
得啖笑

每日得閒就撳入去負評+report
Dllm佢把聲難聽到
聽兩秒已經想死
Port唔到負評都影響佢收入

何志光14年仲佔旺
點解投左共
好嘔心

你盡快接受治療

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

大快人心

大家繼續report！

可唔可以封鳩埋陳怡條臭閪

係咪ban啲殘體powerpoint slide配機械式旁白片

齊齊report

仲有大撚把

留返喺牆入面打飛機

Google 好波

Trump出到聲 tech giant 都要企岩邊
Fb本身係美國臭哂朵 不過應該好快屈服

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

陳怡 火鍋大王呢啲慢性毒藥一定要bam

up

佢話自己發現左六四真相係冇死人 所以變藍 真係痴撚線 但老婆個女都喺加拿大住 自己就大大聲奶共 假愛國撚

哇,Google決心同中國反面...

咁想入中國市場仲封
一定係後面有人出聲

何志光呢條友成撚日撕我樓下巴士站幅牆
d片好撚柒都有幾萬view做乜春

全部report

火鍋大王同錫安daily一樣咁on9，有腦既覺得佢痴線亂作野，無腦既覺得佢好醒，何君堯拎示威現場發現有外國人影相佢都敢拎黎prove香港真係有外國勢力，仲要全部下面英文評論都係奶共一種聲音，低手到

Google search呢, 清走哂堆垃圾殘體野啦

即刻去睇下啲紅channel收皮未先

外交部又

後果自負

有冇人問過佢，如果真係冇死人，咁點解年年六四公安連人哋拜山都要貼身監控?

一早應該郁9佢地啦, 咁撚多抹黑

美國之音

好多頻道投訴都無ban

咁點解啲人幫美國唔幫中共？ 因為自由同民主同人權係世界主流核心囉，夠好多人同美國有牙印，咪又係幫佢，佢地都大可以聯同中共反制美國，但問題係美國核心價值係世界共通，先獲得咁多人支持。如果你認為中共係好既政權，咁我只可以叫你反大陸，唔好翻牆做奴隸。
重點係，反共係因為中共唔尊重人權等底線問題，而呢家youtube係ban放假消息既channel，唔係直接ban支持中共既channel，如果你有追蹤開反送中，就知道紅媒由612開始已經不停咁抹黑示威者，陣係識講破壞法治，但係連林鄭硬過二讀呢個激起民憤呢個源頭都唔講，斬頭斬尾。呢啲咪就係製造假消息，反共係因為中共已經將佢既人呢逼害得夠深，所以唔該你咪再用言論自由轉移焦點。
人權 重要過 言論自由

Google Twitter 兩單嘢可以睇到美國係幫緊香港
但單係一個美國唔夠，要全球一齊圍堵中國
所以我哋做嘅嘢唔可以失國際分

Spam同censorship，兩樣好唔同

佢算唔算係

芒向編輯部呢個隱藏大佬仲未封

youtube view count係3秒
入去report記得唔好睇多過3秒

陳怡真係垃圾

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

成個Internet畀支那搞臭晒

300k+ *4 起碼多幾皮野

又打壓中國言論自由

youtube 得唔得禁止埋 純文字圖影片

完全冇營養

有朋友係錫安教徒
平時好好人，最近唔敢搵佢

發覺ig report人係一啲用都無

If,fb一向奶共

點發現到㗎？連中共都唔否認冇殺過人佢憑咩話冇死人

咩怡 嗰條死八婆ban左未 ?

打中國贏了仲大把結果，點只210個？

咁撚少，點止呀

天安門廣場的確無死人但死哂喺其他地方
木樨地死人多到每年六月嚴密佈防

Basically 係咁jer 住陳同佳呢個point
明明咪講撚咗台灣唔收 夾硬夾佢番大陸咪顯得中國更加冇法治，擺明呢條友係啲局外人唔知頭唔知路再誤導啲觀眾
成日話Time BBC 呢啲媒體報假新聞好諷刺咁反問啲觀眾叫佢唔好信
抹黑hocc
仲有，我只係睇過佢兩條反送中片，我唔記得，總之佢係敵人，所以我亦唔知你問黎做乜，你中意可以自己睇

擁護獨裁冇資格享有自由

呢條柒頭係咪東歐佬嚟？

即係比人渣到痛腳囉 .. 好似湯渣咁

又咪仲有好撚多,屌

邊止咁少
整條名單睇下

假消息先ban
齋吹未必ban

個軌跡一撚樣
之前同佢開台既拍檔有開一集數佢

你去睇下先啦
假撚到嚇死人

咁keep住投訴

其實陳怡個ch
香港班管理員係咪唔會做野

可能要投訴到總部

屌你有冇去睇過啲ac講乜9呀一毛袋穩啲啦